星期一街市佬都罷工？

今朝去買餸 聽啲街市佬講
個啲小販唔知咩協會叫人唔好開檔
個協會話個日如果發生咩事
警察幫唔到班街市佬
聽講仲係保皇黨帶頭散播消息
三萬警犬去撚左邊啊
係咪帶頭罷工

利申 油麻地新填地街街市

推

Push